【富二代瞓街】有錢仔試做露宿者女士即走避 擁私人飛機習慣美女環伺

英國一名億萬富豪之子自小要風得風，他直指露宿者懶惰又騙取福利，決定參加一個電視節目真人騷，「流落」倫敦街頭三天，親身體驗露宿者生活。身邊本來不乏美女朋友的他，深感在異性圈頗吃得開，本想向女士討錢卻慘遭避開，頓時受到衝擊，經歷三天後終於明白露宿者的難處，為自己的偏見感到內疚，又懂得對自己的幸福感恩。

23歲的博比（Bobby Misner）家境富裕，父親是音樂學校SAE Institute創辦人米斯納（Tom Misner），博比生活奢華，有自己的私人飛機，隨意來往倫敦和洛杉磯生活，出入駕駛法拉利，穿的都是名牌時裝。博比一直堅信努力就會成功的道理，認為人們要露宿是源於「懶惰」，又嘲笑他們「騙福利」。博比決定參與電視節目《富小孩去露宿》(Rich Kids Go Homeless)，到倫敦街頭親身體驗露宿者生活，相信自己即使露宿街頭，都有能力很快可以脫離困境。

在露宿第一天，平常很受女性歡迎的博比，嘗試向漂亮女性乞錢，但似乎不太順利。博比說：「女孩們，以我所見，她們被嚇到了，對我來說跟女孩打交道通常會很順利，像她們這樣高傲地站着真的很奇怪。很艱難呢。」博比又承認若要靠行乞討生活，他應該無法生存下去。第一個露宿街頭的晚上，他在濕滑又寒冷的街道打地鋪，「今晚我百感交雜，以前從沒試過這樣。」

翌日博比同樣處處碰壁，又餓又累的他翻垃圾桶找食物，又到電話亭看看有沒有被遺留下來的零錢，當他輾轉找到有人掉落了的一副耳機時，他禁不住落淚，「就像你在絕望之境，找到一個寶藏」。他把耳機變賣獲得40英鎊（409港元），買來一些薯片在街頭擺賣，卻無法如願賺到錢；他想晚上住得好一點，拿着錢去旅館投宿，卻因為沒有身份證而遭拒絕入住。這時，博比開始明白為何部份露宿者跌進酒精和毒品的陷阱，「你不想活得太清醒，因為生活太糟糕了」。

最後一天，博比遇到一對露宿者情侶德米（Demi）及阿龍（Aaron），他們已經斷斷續續露宿街頭長達三年，家財從不曾超過700英鎊(7,100港元)，兩人本育有兩名孩子，但一名孩子已死去，另一名則由社福機構接管了，博比問他們為何留在街頭如此長時間，德米說：「我們試過，然後當你掙扎很長時間後就會放棄。」博比聽着兩人的故事忍不住流淚。

結束體驗後，博比乘坐計程車離去，他說這是他「做過其中最困難的事」，他也明白到要擺脫露宿生活並不如想像中容易。博比說：「我為之前的偏見感到有點內疚。我會感激自己擁有的東西，不會視任何事為理所當然。」報道指，德米和阿龍之後獲安排去探望博比，博比也有對他們伸出援手。

雞

睇下香港既劉鳴偉

D女埋你身真係貪你靚仔咩

咁呢個有錢仔都算唔話得
肯訓3日街叫感受下
香港果d彩你都有味

香港之前都有窮富翁大作戰

South park 早就有講
個肥仔最後回復有錢身分又屌9啲窮人

幾時做翻套
Homeless Kids Go Rich
反應好再加拍Sequel

田二少

物化女性

好撚殘忍，試過有錢應該返唔到轉頭

果陣拍唔似話之前洗曬地
仲安排有野比佢做賺錢嫁

有睇
好似得田二少去?
另外邀請果d拒絕左

瞓三日就話辛苦

你話3個月就話姐,3日體d咩

體驗到身邊d女全部都係雞

香港果班拍戲者
點會真訓

G

調番轉頭
毒撚見到catgirl 同見到女神又咪2 種態度

大陸變形記

佢終於明白係點運作, 女人嘅真心
將來應該瘋狂玩返女人轉頭

呢個都似拍戲
捱左一日就要去垃圾桶搵野食
第三日講野就咁感慨 即係已經認輸
果鼓會成功既衝勁邊有咁快過

起碼佢而家知

你都on9 一定要做架？

咩原因都好 日日有女食

劉鳴煒.jpg

害死個窮撚仔一世

刷到七星都要試下一星生活
先知自己有幾撚好運

博比乘坐計程車離去

當女權今天提出物化女性 她們忘記了昨天自己說的身體自主

玩完咪繼續揸法拉利飲紅酒

去少幾次日本就買到樓

香港啲有錢仔肯流浪街頭3日包保林奠日日俾500蚊佢買零食

香港個套窮富翁都係去連鎖鋪體驗下打工仔生活

有冇嗰集個名？想睇下

Starvin' Marvin ... 1997年。。有線年代。。。

某香港洗黑錢老豆富二代：睇少戲去少啲日本有層樓

香港經常做呢D嘢, D仆街社工同有錢仔最鍾意呢D慈善活動
好似請窮撚仔女搭飛機咁
將來窮女就做雞, 窮仔做狗/賊

平常很受女性歡迎的博比，嘗試向漂亮女性乞錢，但似乎不太順利。博比說：「女孩們，以我所見，她們被嚇到了，對我來說跟女孩打交道通常會很順利，像她們這樣高傲地站着真的很奇怪。很艱難呢。」

D女人眼光同 劉鳴偉+游學修個節見一樣...鐘意D有身家既人...

窮局長大作戰

原來出處係呢到

你話香港班港奴幾捱得

我相信唔止係錢
係佢既眼界唔同左

佢知道自己平時吹開要勤力既老豆係一個廢物
平時所講既道理全部都冇晒說服力

買來一些薯片在街頭擺賣，卻無法如願賺到錢

火雞個集

窮人生仔正仆街

個身型咁柒

連登仔：窮到仆街都可以好快樂

你不想活得太清醒，因為生活太糟糕了

上完show
屌到啲女西都爛

屌 上佢ig睇
幾日前仲同Jake Paul 開p

呢信世界無真心嘅愛情 一切都係條件 人貪人靚 人地貪你有錢 各取所需

我覺得呢句好似形容緊自己咁

我都有睇佢ig啲相
個樣好老 完全唔似23歲

試窮三日就百感交雜，到有錢返三日就忘記得一乾二淨

我想知個有錢仔去農村住會點

無訓過街就感受唔到咩 佢本身咁有錢 呢重咁大既反差都令佢感受到啦

大小姐

當旅行

你搞到人地搞共產革命就唔好啦

好正常呀
如果你試下做誠哥個仔一日，之後你仲想認而家個老豆咩

人地大小姐流落街頭一日就大逆轉

除左《變形計》
另外有套中國江蘇衛視既《非誠勿擾》都推介畀連登仔睇

笑死 條友喺鬼佬之中真係算柒

人記仇都會咁快忘記, 了解真相應該知道D野唔係垂手可得

田二少係真訓呀
原本預計訓三日湯房同做清潔工
拍左一日就話頂唔順
STOP左個節目

實驗亦都証明左女人係雞係事實
有錢就有閪屌

英國鷲哥

三日 三個月都好
你起碼有得倒數 有動力撐下去
屌你真露宿者永遠見唔到光明
個無力感有幾大跟本體驗唔到

商二代係咪真係當自己商業奇才
買薯片喺街邊賣
即係呢啲周街都有得賣嘅嘢仲要比你食多一浸水
仲要你鬼死咁污糟
搵鬼賣

日撚日講埋啲廢話大道理，跟佢果套就死路一條。

做完戲，咪又係做番富二代

假到仆街

想知何氏公子千金去會點

講到男人唔會做鴨咁

呢個又太嚴峻 兩個外表都差好遠

我覺得唔駛咁negative
佢係實會過返原來生活
但係起碼大d機會改變眼光、做下善事幫人
捐少少零用出黎都幫到好多
唔係要人散盡家財、社會變到烏托邦咁無人歧視窮人 先叫有意義嘅

給果唔係錢

睇下劉嗚

所以呢個世界上 港女真係最有情有義 一定唔睇錢

見洋腸已經

有錢人個眼界真係。。。唔知係咪會害左佢

應該唔會，我諗佢只會更努力讀書脫貧，正如用過智能手機，都唔會想用番3310
用過4g都唔想用番2g一樣

「你不想活得太清醒，因為生活太糟糕了」

讀出黎發覺點都到呢個深圳爸爸既level
佢會點諗

達唔到

我地知李嘉誠住邊，自己夠住唔到啦，
生活又咪咁過

而家係大陸食個飯舊幾水，分分鐘係佢地半日人工
未計住
幾勁出黎咪得6000-7000一個月

佢會做先算啦
去少幾次日本就買到樓

個機司諗女人都係臭雞